做左咁耐香港人，第一次感覺到個種恐怖氣氛

猶記得2014年「佔中」個排，都無話警察見人就逗。
但晚上從各方報道得知，今晚既香港警察好似痴左線咁。
地鐵站、食店、途經既車，只要有年輕人既地方，就不問原因大肆搜查，有無grounds已經不再係搜查既重點。
呢種感覺好恐怖，係我活左三十年第一次切身感受到，亦好有強弩之末既感覺，十足以前讀中史西史時，講述政權臨倒台前既瘋狂狀態。
聽日會發生咩事我唔敢想像，但願天佑香港人。

請廣傳到外國社交平台

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

遲d 仲有蓋世太保tim 呀

快啲宵禁啦

幾時可以重光建國

越係咁越接近政權被推翻
外國係咁...香港就睇香港人造化...

依家已經係啦

228 戒嚴終於要係香港發生？

今次無論和理非定勇武，都要做好中國大陸會做嘢嘅準備，做好計劃堅守到底
記住，不達到目的勢不罷休，努力得越多，如果得唔到好嘅結果，後果係會更嚴重

赤化
共狗嘅可怕香港人今日終於見識到
華人賤種當家作主

班狗擺到明攬權

愈係咁個氣氛愈抑壓

之前拍番d廣告歌頌下,港豬就會唔記得

我都感到好不安.....明明無罪案, 點解會咁無安全感. 好似係條街到行隨時會被人告遊盪

猶差

有警察居然令人感覺不安

聽日放假去金鍾坐下

你叫香港人點信你套送中條例

讀過下歷史
完全感受到

基本過欄技巧

Send俾德國人&領事睇

牽涉政事真係可以好誇張

agree

真香港人，革命尚未成功，同志仍需努力

如果我post Twitter應該用咩tag好？

讀過納粹德國的歷史都知咩事，係毅進仔覺得自己好威

正當韓國 台灣呢啲國家經歷恐怖時期
流血、坐監、秘密失蹤、處決嘅時候
香港人一路有英國人庇護
依家終於係時候到香港人上返一課

已經無警察，個D叫公安

呢個moment 聽下第一滴血真心上力

放心香港大量港豬

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

強烈建議一人一圖send俾9gag

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

好似1949年上海
解放軍就入主上海咁

之後上海點

同1949年, 解放軍前入主上海一樣
果種感覺

呢個係香港真實一面 一早俾中共控制晒 而家明咩係溫水煮蛙未？

班黑警仲覺得自己係正義之師
根本已經係獨裁極權既狗
如果最後贏既人民 佢地只會淪為戰犯

最恐怖係香港會喺一兩個星期內滅亡
失去自己嘅家鄉

9gag都有share到反送中既影片

根本送中+23條+RFID身份證
係一套Package
屌 可唔可以求美軍出手

如果只係一個香港，我都信

但背後有中國有解放軍...

錦衣衛東西內廠

自己香港自己救啊 ching

聽朝大家不如去捉完小精靈先去野餐
可能係香港最後一場道館戰
大家捉還捉，唔好阻到住係附近既議員同埋佢地嘅車輛呀
因為佢地有條好重要既條例要通過。

謹記:
1. 唔好進入私人屋苑範圍
2. 唔好觸碰到尊貴嘅議員們
3. 公家範圍係可以隨便捉小精靈
4. 唔舒服要暈低就唔好急住起身抖順左條氣先呀
靠你啦 小智

Sieg heil sieg heil

之前雨傘都冇呢種感覺 69之後出街 直頭覺得成街都好sad

1949年上海

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

吾等現作出如下呼籲：「香港黑警切勿再作出暴力行為，破壞社會安寧。假如黑警依舊濫用暴力，我們定必運用相應暴力，還以顏色，絕不會姑息濫暴的中共走狗。」

繼續汙衊吧，繼續濫刑吧，很快連和平的示威者都會唾棄你們，終有一日人民會審判你們，將一眾賣港賊送上斷頭台。一個連清水都杯弓蛇影的政權，真想知道還能苟延殘喘多久。

一落街全部人都好憤怒
我個屋苑今日有後生仔跳樓

仲好心痛，還我大英祖國快樂童年

自然蝗國掘起，全世界國家都無個好過

好心痛香港變成咁

普世太保

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

Tg group

有人擺緊現場圖
集中討論

今次一輸就乜都無

所以點都要撐到最後

驚閪咩，， 班差佬同政府仲驚過你啦

幫手推

咁驚宵禁算啦啦

最多咪登記身分證，以前又唔係未試過，今時今日乜事都冇

d警察以為自己係納粹德軍？

要send 梗係send 比德國佬啦

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

香港人真係好瘦

未入集中營，已經係集中營身材

佢地唔係法律
有冇辦法打壓下佢地
今次一定要搞大佢
搵人告一哥？

佢宜家玩緊壓力煲，覺得屌，我cup住蓋，一啲事都冇
直到有一刻過咗個臨界點，就會成個爆炸，連屋都炸撚爛

已經踏上一個point of no return......

希望大家唔好放棄 我好明白呢啲時候會灰
但台灣韓國以至東歐經驗話比我地知
面對獨裁 係要不惜一切長期抗爭
好多人真係堅持足30－40年 由後生抗爭到中年 先迎來真正嘅民主自由
上一代香港人好好彩有英國人幫佢哋擋風擋雨
依家到我哋呢一代 我哋要肩負呢個命運 唔可以退縮

現架又搜

睇緊亞視直播

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

讀左歷史咁耐 都估唔到自己有機會成為呢種暴政下嘅一位市民
班差佬踩哂過界 犯哂法都冇人理真係好恐怖
仲話香港係和平城市
呢種感覺真係難以形容
咁多位加油 相信我地嘅付出係會有回報

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

岩岩睇live見到班差佬帶長槍大家小心

Hi! 香港人，醒下啦，無用嫁。

個心好唔舒服

阿叔好野

如果真係有機會既話
真係好想呢三萬個仆街重新選過
肯撚定大部份人都唔會pass到
呢班藍白色過街老鼠

岩喇,做撚死班警察就岩
份工咁易做呀? 頂唔順QUIT撚左佢囉

可以send比ig 各大meme平台

蝦蝦霸霸就做到㗎啦

香港宵禁 警察打人

黑警騷擾公眾秩序
黑警破壞社會安寧
黑警正面與民為敵
黑警製造白色恐怖

有冇巴打一齊響應搭港鐵，我怕太多人唔落車，月台會逼爆？

阻大家小小時間

引用至@fatcarpo
(有認證哨兵)

歡迎廣傳

大家小心 有咩事記得團結[/quote]

幫手傳

鄺議員巳到場

原來香港行納粹主義

我真係唔明 我係有人權有自由 我亦都有私隱
點解我要俾班狗當眾搜我身搜我袋先？
如果我基於返學返工要求 我要帶lab coat 要帶護目鏡
咁係咪又要老屈我係不良分子先？

再者 出街一定係去金鐘野餐？
我係金鐘灣仔出閘去行街睇戲食老麥買電腦唔得？
仲要區區都搜 頭先見到post 連九龍灣都有巴打被搜袋
喂大佬啊 唔好咁痴線啦
真係唔死都無用

彈弓被壓 最後會反得愈勁

傷害德意志國民感情！

最慘係好多港豬仲未知咩事

有喜茶飲就ok

未過條例都咁
過左真係出坦克都似
冇架啦一定要出黎

呢個政府 倒台是100%
林橂 真係 太急功近利

都唔預毅進仔會讀過

當年烏克蘭親俄政府都有俄羅斯撐腰, 最終都係倒台

Exact7ly
諗起中學西史呢個term勁深刻

好不安

聽朝出黎
有d驚

好有同感
氣氛好緊張...

社會分類分呢啲人出黎, 有可能係佢地天生無辦法消化或者理解

push